【灣仔高鐘】警掃色情會所拘14「高鐘妹」 帳單揭春宵一刻九萬蚊

警方灣仔反三合會行動組聯同灣仔特別職務隊人員，於昨日(8日)深夜突擊搜查灣仔謝婓道一間樓上私人會所，拘捕14名內地女子及1男1女負責人(29歲至45歲)。據知，上址以會所為名，跑高鐘為實。

而警員在上址檢獲一批現金及多張帳單，其中一張單達9萬多元，紀錄消費包括1萬9千多元的5支「麥卡倫18年」威士忌、48支藍妹啤酒，另外再加上海鮮、果盤及萬多元的服務費。另一張萬多元的帳單則紀錄2支波爾多紅酒、果仁及食物等消費。

警員檢獲一張9萬多元的帳單。(陳永武攝)

一張萬多元的帳單則紀錄2支波爾多紅酒、果仁及食物等消費。（陳永武攝）

Charge
SEAFOOD

濕鳩新聞標題
以為9萬1Q

都係屌大陸妹

高級地方都只得29-45

Blue girl 係指啤酒？

最細都29歲

老雞是没有人要的. jpg

等班女狼虎之年猴琴返你轉頭

替身
真嗰班收到風散水

邊有咁多替身

有港女靚模

29歲仲𡃁

重點係幾多人食九萬蚊 ?
水都30杯, 玩下手十幾廿人包房開 sex party

叫老G仲多P

香港最好景當年係咪都咁

係咪金雞第一集

我記得嗰陣時係後生好多喎

以為九萬一q咁貴

16-22就話者
29-45，一見到無心機

咁啱嗰日無返工

老到

下下都玩0靚妹咩，洗得起錢0既都可能有返咁上下年紀，傾偈時個袋溝可能細D呢

咁貴既地方班女仲係咁老

9皮野食d老雞, 港男真係

乜叫雞要傾計嘅咩

仲以為大陸雞都咁貴

29歲

食牛扒要同隻牛溝通下先

咁既樣都跑到高鐘

食成晚都係食隻abalone姐，洗乜寫seafood咁籠統

Nuts仲以為打飛機
睇埋內文先知真係食嗰啲
仲諗緊打25次飛機

有返咁上下年紀同經濟能力
幾正嘅𡃁妹都扑過
可能真係會寧願有條女識氹人嘅陪下
多過同啲無腦𡃁妹扑嘢

廿年後都係果啲雞

返到差館班差佬會點做

身材好似麻麻咋喎

9皮野1Q咁既質素

咁嘅質素都開到5枝？特登知道放蛇㗎咋嘛？？

呢個價應該似係十條友上去, 叫十條女黎坐枱, 應該未出街
SEAFOOD應該係坐枱費

老雞先正，冇菌就得

負責人呀盲撚

阿sir有無假扮顧客？

拘捕14名內地女子及1男1女負責人(29歲至45歲)

俾咁多錢出黎 驅風

睇張圖明顯高質過掃141果d啦

但141老銅有俄妹 有大波

Macallan 18都要成3880一支唔好去搶！